【又係我叫春 (2)】

收皮啦_ _ k

垃圾樓主

我愛你

Ho ball

我宣布此po已死

Rip

完

完了吧 如無意外

波波

幾時死啊想問 可唔可以早啲啲

點解要死

因為不想活 女神日日比人un 叫我點活下去

成為女神既佔有人咪得
咪唔洗佢比其他人un

唔可以 毒撚只可遠觀女神 唔可以嚇親女神嫁

為左女神去脫毒

Miss you

No

So bad

Me have sheepbb

歪

好啦

Anybody here?

辣殺post

靜d啦屌

Ok

Halo

hi

我打機識左學生妹
好想追 但佢又考dse經常補習
唔敢whatsapp打搞佢,加上我自己都多野做
出過兩次街 去唔去馬 同幾時去好
我知我垃圾

個人意見
會唔會呢段時間選擇做住朋友陪住佢先
等佢chur完dse先表白會好啲
畢竟佢而家都忙緊
就算一齊左之後又未必有時間陪你太多
仲可能會有不必要既鬧交

講得好

我知我明 佢會唔會接受我呢
我年紀都大佢好多下
對拍拖又0經驗

歡迎光臨

我愛樓主

走啦你

你係邊個

咁你feel唔feel到佢對你有冇好感先
定還是當你係普通朋友
Btw 年齡應該唔係大問題啦

呆？

老實講 一d都feel唔到

咁既話就好似尷尬左少少
其實你同佢出個2次街係普通見個面相認下咁樣(?)

叫春

春夏秋冬

笑左

有一齊玩既 如果講相認見面都好多次
問題佢住西邊 我住東邊 要約其實係有dd難

笑點去左邊

左邊

不過點都好
如果你係中意人既話
陪佢等佢完左dse完左先再追人啦

畢竟你自己既個人感受係你自己最清楚，對方為你做過啲咩其他人唔會明，唉

都唔敢再同朋友講，我有時都會掛住你

係咪呀，哈姆太郎

今晚無人？

有

3年前既今日
佢同我講完生日快樂
過幾日就全面封鎖左我

fb都封左？

人黎！

我記得你

我記得你講過依句幾次

下，係咩
我都唔記得

推

我最初面紅，現在雙眼通紅

戀愛如夢

唔知咩事今日心情勁差

m到

我呢排都係咁

謝罪

Fb unfd囉

謝波，咁好心機逐隻字都唔同大細

add!

射

一千，返啦返啦，賺！

咁就3年
分開3年仲記得佢既野

我都3年幾

就到

年半too

叫黎有咩用 ?

會唔會係唔識覆？

冇

肩

我都唔知乜水

為何

我都冇望

今晚我愛的人，在散心

可惜我太不幸，沒有份

青

紙仔

點啊妳近排

點解人生可以咁唔如意
自信由以前90跌到負1000

以前有自信但慢慢冇咩自信 到再比人笑溪落

一齊同女神傾計

感覺佢好多女，唔靚

發生咩事啊轟

你貼先

咁惡

女神係邊

可能佢冇乜異性緣呢

係咪妳啊

你地一齊貼喇~

越大越冇

頂

熊妹

係咪唔夠靚仔

慘

你係咪都唔夠靚仔

係

係掛

Ching ho ball

邊個黎

唉屌，好撚攰

返完學？

食飽就訓曬啲時間，

肉體也累

駁唔到

呀轟

去海旁行下散下心
不過小心冷親 又凍左好多

嘩，屌你呀，你個名

暖男，
我都覺得好凍

齊齊圍暖取暖

我攬住你幫你保暖

攬

死仔

個心那住那住咁
好辛苦

搵我，我覆

留名

why

點知見到佢男朋友

叫自己做乜

唉 點解永遠都會對唔鍾意自己既女仔會有好感

男神？多女仔鍾意

叫我做咩

............

典牙

煩夠未

未

戒指

自己cap

靜靜

兩個靜靜

佢抄尻我

假果個係乜水

假野

原本叫咩名

你留意下第一二頁

好多fans

無

幾時同我去街街

Can I john?

no ar 二人世界

唔係囉
樓主都唔中意我

我男神都咁鍾意我

can, 你地gay

靜啦屌

我都唔開心

你搵左佢啦...

咁冇得勉強既，假設一齊左之後佢先話唔鍾意咪仲衰

... 點解要講大話

我真係會憎你一世

在

原來我認錯左你係樓豬屌

你做乜

係到

我都係

nth 飲酒暖下身

我三年了

點識嫁

唔通你係我ex

非gay

仆街
我係啦

... 撳錯左正評屌

L平

求秒回人士

good一聲吞左去

受到刺激時應該點做

... good 唔到啊 hahahahahhahah

返工有女溝，真好

識左個男人去佢度訓咋下

天真的我

佢對你冇感覺都冇計

天真到

唔係

叫春

諗通左同ex既問題
唔再怪佢
但佢好可能同第二個人一齊
我都係好唔開心

有無女安慰下我

大家都係啦唉

分開左可以點，無嫁啦

因為我係仔
愛打飛機 又非gay
想搵女都好正常

知無女先叫春呀麻

溫緊一科我最驚既，
炒硬，自己知自己事

一下

你條仆街同另一條友個名
搞到我好混亂

佢先仆街

，唔係唔想理你，遲下傾

無
都係唔開心

想講下發洩下都得掛

你都只係俾我話「條友」

返咩工

咁快有feel

eason嗰首歌

sam

cccu唔係岩岩先開sem咩

我同佢講好驚佢唔要我
佢同我講話 好多嘢唔洗咁上心 順其自然
其實我係咪拍拖拍到認真咗
我係咪唔應該擺太多感情落去

你咁叫我...你係邊個

我補考

邊科呀

賓仔xmithie

其實中唔算勁
上下屌同jg穩

Tsm笑死人

唔明

唔使明

芒亨

負能量發送

好撚難聽

乜尻

想哭

雞

靜啦屌你老母

你邊撚個

斷你

好波

笑死

屌

屌你

男定女

我女嚟

做我女友

咳到想死 瞓唔到 起唔起身食百咳素好

突然發現我搞亂左秒回同叫春
是但啦反正冇人
唉

秒

飲啖暖水先

唔想起身 但瞓唔到

我搶左你同你班朋友個post 你仲秒我

小事
做我朋友咪得

等我拎比你

又溝女

佢咁樣衰...

圖

我未必係個好人選

唔洗啦 過多陣頂唔住就會起身

想點

梳

乜野...

咁多要求做乜鬼

我可能估到 求不要相認，保守秘密

飲啖水之後快啲訓啦

但你開啲post

食

多fd

佢嬲嬲豬 唔講了

對自己好啲 唔好亂對人付出信任

sweet

屌你老母

好..

好 我食

不了

Together

冇嬲...唔好亂屈
嬲會講粗口

乖b

對自己好好啊

咁比圖

濫

你係第一志願

醉了

揀中學咩，on9

咁就好了

選妃

Ig search szeszze

中二病食藥啦屌你老母

你老味

講粗口

嬲嬲豬了

support

打機打到short左 對唔住

酸？

生舊叉燒好過

對唔住大曬？

A

Support

...

唔撚係

on9

呢度我話事

做咩最近ig少左相

靚唔靚

屌你邊位，因為冇值得開心既野po
同屆？

我最驚呢d 人地知我係邊個
講到晒自己d野出黎
但係我完全諗唔到佢係邊個

收皮

唉

同屆同班

咁都召喚到

？？？？

呢排個腦唔識轉咁 好攰

Pm ed

Here

咁既你 做咩嫌棄人

知咩

你真身

唔知估唔估得中

你依家打比我 試下

咁直接

叫春了

我叫

無人

此po已死 過檔嚕

走嚕

可以去邊
帶埋ok?

好辛苦 上埋個鼻
突然邊個都唔想信
自己一個過就好

有無人好孤獨

過檔了

做乜

一齊

春～～～～～

春呀

靜靜都係唔理我 唉

冇人理

我係靜靜定浮浮
但兩個都唔係我
我想做自己

💔

唉唉唉

做咩樹

浮狗？定靜靜 定係分身？

無樹呀

汪

係架啦

靜 係咪學嫁

你去過捷克？

5p

屌 就係兩個名都有第二個人
我想有個自己既名

好撚慘

靜 又會叫到靜啦屌

浮 又會叫到浮狗

青 又會叫到神之廢青

咁叫游游

又好似得啵

醒目啲

游游呢

夠竟我前世係咪做左咩衰野 搞到今世活到咁 冇朋友 冇屋企人

不

靜靜 唔想返工啊

靜靜 唔想返工啊
射波

返2日有900幾 唔制

我真係唔想番工 病到好辛苦

游b

起身去食早餐

病人

睇醫生

射波啦

睇咗醫生未

星期日冇得睇...

射左

唔想生存 絕望

唔想生病 絕望

。

..

？

當你所有野都唔如意嗰陣 嗰種感覺好痛苦

我有個弱智中二病精神勝利法
當我過到今次堆低潮並重建番個開心既環境
就代表我又升左lv 暫時唔洗再打下一關住
所以而家遇親唔如意我都係諗辦法打贏佢
因為我份人唔服輸

兄弟，有冇野幫到你

用過呢個心態 依家係卡關卡左好耐

陪我傾計已經得
其實我都唔想叫春 只係卡關卡太耐

係一隻大boss定好多隻細怪
定both
定worse

你當同時緊打緊baron elder dragon rift herald

好想知你係邊個

唔好成日太夜瞓

習慣

有冇得搵外援...？

外援奶媽disconnect左

唔好成日太夜瞓啦

搵過第隻奶你

你做咩事？感情問題？

徵奶媽

傷身啊靜靜

差唔多啦

冇錯呀， 無論靚仔定樣衰既男人一樣會滾， 所以還掂俾人玩如搏個靚仔會專一啦， 你係咪咁諗？ 如果係就俾人玩都冇得怨啦， 反正你都expect 咗

呢到講囉

Why upset

Do my bf ok?

no

到底我係咪真係識你，主動啲啦

因為靚

I so cute do my bf

你揀人 人揀你 你揀緊人嘅時候 大把人都揀緊佢 但到果嗰女仔揀人嘅時候 未撚輪到你

冇乜人既今晚

訓死左

肯靜未你

問太多根本不會講
束縛不來如人馬座

亦因愛你令你不安
才離開不再講

願明天
能不再為你痴纏

明白改不變
你亦離開很遠

收嗲啦

就算花光心機守每一個諾言
最後誰又會可憐

miss u so much

喂 陪我叫春

來

有野想問你好耐，好似去親邊個po都有你份

成team人用架呢個acc
我係員工編號a09

其實上少左好多啦喎已經
不過多回post姐

屌你走左

小人在

你無處不在，有冇咁得閒

因為冇人陪我講野

有幾小

小過你

又有好多野唔想拎上黎講
又唔想亂咁擺tg俾d三唔識七add
唯有深夜慢慢自己消化

只係正正常常都係一堆仔沖

我人馬座 的確好憎人管撚住哂

Me都想靜靜秒我 但 這些機會

呢知真

做乜鳩

靜靜瞓死咗

凸

好凍

點解咁凍我呀媽仲要開撚曬啲窗
而我仲病緊

你去閂

正？
要克服佢

我走左

我比啲風克服左

-.-

Miss me ma

好凍呀屌
不過心理上仲凍

游游 我掛住靜靜多啲

靜靜太多兵 不了

我呢 利申當開兵

哪有兵

你嗰名都用娘娘嗰姓開頭 無撚得救

事主出現了

好撚凍

agger

就快夠30日 又要改頭換面

攬住我

靜靜 你有隻兵要退役了

唔識佢

娘娘

娘乜

咪同我爭

你大我呀？

雨b

雪

垃圾老濛狗 唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

屌你老木

long time no see

掛住我嗎

知你心了
凍 著多件

少少

做未

知道你都係

呀

未？

法國靜靜已經唔會再覆我 咁我都無謂眷戀呢嗰世界 我行先一步喇

幫我

抱抱

覆

心好累

嗯

病咗了

我都病

可以點

鼻塞

已負皮

通下鼻

又蝦人

靜靜變心了

你好花心

無啊

心碎

mk

始終如一

你叫

好凍 但好好食

大鑊 食完即刻咳到仆街 但好好味呀

我仲好想食 但好怕咳

你就mk

我都唔知食咩好

叫你

食暖粒粒既野

Me

Day Day work so fucking tried

幾時先可以病好

想識

我用c乳當作賭注

誰 誣衊我有很多問題 還未成熟 像細路仔
成全你的美麗 蠶食我所需東西
煩著你推銷一切只是換來嘆謂
我有一個夢 還未兌現便放低抱入哀悼禮
如果出生也白費 容許我今世 等下世

真係忍唔住 好想匿埋
點解我唔可以正常少少
成日都瓦解

巴士

我

好驚自己有病 呢排好易面紅
如果係乜野生玫瑰挫瘡定紅斑狼瘡咁點
真係好驚 塊面又紅左了

唔得我好驚 點解會紅
我唔想有事 我係咪要買番用開果枝卸妝
好驚

你咁講就應該係

佢仲係紅係個個蝴蝶位 我真係好驚
可唔可以快啲暖番冇事

我最初面紅 現在雙眼通紅

塊鮑粉唔粉紅

我識佢 佢個人好低B架嘛

香閪

On9隔離臭西post
堆 都有幾百正皮 是咪弱智

個樓主講野好撚好笑

真係好on9

奇蹟 reply我。準時食藥呀

唔準，食左就眼訓上唔到堂，雖然唔食都上唔到

學生妹

你瘦唔瘦？

同你一樣咁肥

15得唔得閒

高唔高

高

典

聽朝返早 想早d訓都訓唔著

返早too

瞓啦mk妹

Ok 8

大學生

我好樣衰

mola too many peoples 88 u了

Me未88

want diu mk mui

太多人了

88

Hi

我愛你呀喂

借黎

攞去

咪搞啲咁既野

借你喎

不了，我文青

文青我都岩

但你唔岩我

老濛狗慘食檸檬現場直播

live

打沉濛狗

，你係大學大把女啦

嗰班同你比差好遠

ig都冇？

都好呀

去馬

唔去了

點解

要救火

收皮啦

乜呀

到

乖

你好

濛狗點解仲未俾人禁言

vip

你

乖仔

你都乖

想典。。。

想打柒你

錫啖先啦

我留意咗你好耐 你近排係咁發功

邊有-.-

中途轉gay

佢不嬲都係

好唔開心

我哄你

改咗名啵 鳩名

做咩呀

我好唔開心呀

你老豆就鳩

都話我哄你

哄咁埋做咩

想嘴佢

我老豆有十碌鳩

再望嘴埋你

嘴我喇

放唔低佢

0乘10都係0

你咁樣衰...

咁唔好放

乜春

死Gay佬

你老豆就gay

報左驚

🎣🍐👴🏿🈚️

100分

快啲駁

我要哄你

但好似氹唔到

我好失敗

係愛

做咩唔開心

我ex戀愛了

我岩岩見到ex，我都唔開心

係邊到見到 咁都撞到

唉又夠我頹幾日

我陪伴妳。靜靜 嗰po爆咗妳要開啵

其實點解啲人成日撞到ex 我真係撞得果一嗰

放心，我會開

我得一個ex

Wohoo

wuuuuuuu

我0嗰

Wuhuuuuuu

靜靜艾甩u

死左之後會唔會叫屋企人搞冥婚

講大話

A0無罪

認真 a0

唔信

又三十歲又a左年半，想典

靜靜記住我啲嘢 都開心嘅

講大話，死罪

屌 自爆太多會比人相認嫁 我保護自己咋 梳呀⋯

小心啲

咩啫

笑下你

佢同人拍緊拖了

未拍之前又唔追返人

追得返一早追咗喇

咁串，駁唔到

咁係嘛 散咗都年半喇

，still miss him

me?

him

No is me

死傻西

你唔岩我

你著到鞋未

你又知我咩樣？

你地好快都見啦-.-

傻西呵呵呵

靚仔？

下？

15號咪見你哋

靜靜唔出呀

普通樣

媽咪話唔好去同陌生人出街

都無人叫你出

我講下姐

hea覆

冇人叫春？

me

唔好成日咁夜瞓啦

ok一齊叫

少左架啦

你唔係學生妹咩？唔洗返學？

星期日返咩學...

1001

有排

屌係啵 返工返到無晒星期幾嘅觀念

醒啲

梳囉

叫埋一份得唔得
自己一個去行花市行到無癮

可以點解自己行

想去行下但無人陪
行到邊啲人都話下年唔會再做單身狗𠱁我買嘢
年年都聽唔少
行到一半都無癮掉頭走

頹

就到情人節
佢一定又有個好難忘既回憶

唉唔知佢有女朋友未呢

我唱得不夠動人你別皺眉

靜寶

聽日有咩plan
有冇人約啊

冇呀屌你

宅係屋企算啦
我仲要返工啊屌

我都返工

We are the same

yes

你返早定夜先

日頭返學

搵錢好過出去洗錢呀

14號點會有街出

你唔約我

約埋我plz

點解要約你

專心返工啦

咁唔約你

好

睇人高度放閃

賺錢

你返飲食定咩

自爆，不了

返工去

我都快了

佢咁廢點會有

我知

你地夾埋恰我

唔關我事
我負責笑

仲有2個鐘就收得工了

關你撚事

攰死

預先1001

922

死了

924

仲幫佢

926

927

冇 女 冇好朋友 只好叫春

一齊叫

靜

已消失

我在

here

點解你會咁快入到嚟

我呢，覺得自己好似有抑鬱&焦慮&厭食。

Pro Mon post

想典

沒錯

厭食

勁

唔想食嘢⋯

咁好嚴重喎..

就27歲 51kg

想你

點

我仲重過你

唔緊要如果唔係美極我要你

美極就嫌棄人都有既

咪就係

會比人壓死

是旦啦 單手都抱起到

51kg

單手抱得起50kg up?

邊有咁易死

肥嘛

做咩

咁瘦

上嗰月

原來你嚟
你幾高呀 會唔會死架

你識我
矮撚

咁重

唔識 岩岩無睇個名
矮既話咁瘦都正常少少

17頭

170都唔叫好矮姐
50kg都無既話係咪真係皮包骨咁

無175呢嗰average真係好自卑

都係既出街大把人高過自己
不過又唔係真係話好矮既

唔岩咩

我失戀個排過輕，個陣先49

快死了

你又咩樹

唔好死

我指肩哥，咁瘦

佢都唔好死

身體健康

女人係胸係重少少

巧噠～～

哥前哥後

佢平架喎

你又知

聽講佢地識

係 利伸 揸過

今日好濕

落雨嘛

仲要冇帶遮 好彩唔大雨

少少雨

咁咪好彩

1000